[徵求品罩師]口罩用後感及交換專區5

呢度喺專門寫用後感同埋期貨及現貨交易
有興趣想交換或者買賣口罩就自己留tg

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

奧田粉罩求交換

有西女7days 100，想換西男/ 2盒貓罩
另有presto 粉200，想換同款藍

BMC女有兩盒想換

超快適女裝50個換男裝50

白元女60x3 BMC50x3 超立體50x3
全部換白元快適男

有幾包7個裝三次元女想換男罩
意留tg

上個post留錯tg
想換男罩

想換14.5cm嘅女裝口罩，其他款都無問題
有2盒，可以留tg

2盒西女換西男
BCM 女50隻換男罩

想換女罩 三次元 或者fitty silky touch
2盒 其中一盒用左2隻

臭西女想換 1313女/男

有冇人想要綁帶口罩？德國amazon訂，EN14683 Type IIR嚟

想換男fitty EX /男fitty silky / 狗罩
可補差價
TG:

女Presto 100枚
想換男

Tg:
BabySharkkkkkkkk

想換同款男罩/smart basic/其他再傾
另有期貨超立綠超立粉想換男罩
(白元, pip, bmc, 超立體, fitty粟米片以外)

Fitty 成人16.5cm 想換 17.5cm罩😁 可以拆開50個一包換

fitty 西童100個 想換男罩100個

新人報到 女超快適50可以換到啲咩

想換咩？
有意cute girl

想換其他款試下

基本上換唔到野，我用女換男（同牌子）肯加錢換都零PM

added

女換男罩更係難

有iris 14.5 100個獨立包裝

係16cm換17.5cm

睇你點換，不過好多人都係買女罩返黎換男罩，所以多數要加野換同款

未見到岩心水 換唔到咪算

想問 我無三次元 medicom IIR（差唔多level 3)岩唔岩

白元女30 換其他女罩

白色口罩？

fitty 童100 想換男罩

我有超立體綠30 2盒，有意留pm

bmc男罩可以換咩

你有咩換 tg傾？

換男罩

推一推

見罩就買
返黎再算心態

日馬有貨就買 買到返黎男女1:1 女罩D人覺得太細 唔岩用咪換

換其他男罩

最想換Silky touch 男罩/medicom男罩，日元差價港幣互補

想換

Presto 200粉紅想換同款 藍色/綠色

有 超快適女50 x2
想換 超快適男50/其他 歡迎出offer

女超快想換presto

點換法

想要邊隻 粉定藍定綠？

有以下2款想換其他男罩(BMC已有)

Tg傾？

最好係藍

幼童罩12cm想換任何男女罩

我有性趣喎

市價男罩都貴過女罩 ，連日本都係
有邊個唔想換？

超立體綠30想換cute girl premium

想要咩女罩? 超快適女50岩唔岩

我有白元60想換超快適女

如果我係炒狗
我就唔會有多一盒兒童口罩
都免費拎俾我FD個小朋友啦！
我仲要幫屋企人同朋友張羅，有老有嫩㗎仆街

唔撚該屈9人係炒狗前，了解清楚先啦
有份屌我嘅，我屌撚晒你哋老母！

BTW，多謝好心絲打温馨我乜牌子買得過
好人一生平安

講撚完。

三次元女罩30塊裝想換其他MIJ男口罩

換Fitty silky touch?

TG傾

有冇人放男罩

可以呀，再傾

Fitty 7 Days 西童100個
想換一盒男裝罩 貴既可補貼

藍色遲啲有 綠色過幾日到

細超快baby pinky 30隻想換男1313

剛剛TG左你

同價換一盒？

fitty 西童100個 想換男罩(超快適/三次元可補錢）

presto or bmc 細罩有冇興趣

想換男罩
有Presto 200粉
Comdia 150

呢2款細罩我都有了，謝謝

其他款亦歡迎pm

推

求fitty 男罩 100 價錢可議
感謝
TG: kilo gram

3盒白元女60 或 3盒超立體60
換2盒白元男60 或 1盒 fitty100 男

Tg?

超快適藍盒啱唔啱？

好靚
仲有無其他想要

超快女30個 換 超快男30 ok?

同你買/超快藍盒30隻/有無其他想換

藍盒有了 sorry

換唔換1628 快適pro 灰？

有冇巴絲用過臭閪女 知唔知點分正面反面？

你個名
想換男裝白元咋
我另外仲有竹虎粉175cm 你有無興趣搵野換

臭西女想換1313女/男

Baby pink?

Kf94 10隻 想換一盒盒裝口罩

臭西女想換臭西男

普通超快女 白色

唔想要有鼻托款 sorry

佢個包裝有寫 繩個邊係入面

Cute girl換唔換到超快適男罩？

白元60啱？

多謝你

三次元女罩換任何男罩

PK 喇 邊邊向出呀

快適w女120想換西男

星期一有四盒

歡迎出招

三次元想換 超快適男+fitty （類似咁既組合）

三次元真係唔知點換先公平
都係你出招 大家岩就換啦🙏🏻👍🏻

silky touch同普通臭西係掉番轉 繩向外

想換baby pink

我有
BMC 男 50/ BMC 女 50/ BMC 女 紫盒/ 超立體綠盒 / Presto /奧田粉紅罩65枚

圖1，中間摺到凹入去=向內貼面
圖2，中間摺到突出嚟=向外，加鐵線起上面

Presto藍 大盒入面細盒50個
換女罩（單鐵線）

唔緊要

Btw, 其實圖1寫到明「口元側（內側）」

召喚大袋魔法

tg傾？

兩盒presto 藍加Nepia 男企鵝想換白元1313

我有包三次元7個裝

你有冇fitty

好彩咋 戴左幾日好驚戴錯

臭閪女60隻 comdia 14.5cm 150隻想換差唔多隻數既16.5cm罩

member]
求呢隻
[/member]

其實我都係見到先咁戴 但又見到有ching話繩個邊係入面
即刻驚左

唔同廠唔同款嘅繩都唔同擺法
睇佢點摺先一定啱

三摺向外就鐵線起上面+摺口向下
四摺向外就鐵線起上面+中間摺到突出嚟

10個超快適男換唔換?

想要完全一樣定雙鐵線

我依家用緊雙鐵，想買返依家用緊呢隻
但同牌子都ok

有兩盒白元女罩60枚想換男罩

已tg

字嘅正面向出呀
睇字 > 睇鐵線

超立體綠岩唔岩

用白元男120 換任何17.5 size罩
可散裝換 tg傾下

有白元男60想換女罩

求中童口罩(14.5*9.5)
Fitty獨立包裝100隻細罩 $250

白元60隻 細罩 $120

白元30隻*4盒獨立包裝細罩
HKD$120收60隻

BMC不織布60隻細罩 $120

BMC 獨立包裝80隻細罩 $160

Presto粉 200隻
HKD$200收100隻

原田產業Cute girl 50隻細罩 $100

tg: hotingyi

邊到仲有呢款賣?有無巴打可留tg出價

有presto粉/奧田女罩/白元女

同bmc女50/60

你換到幾多個？

白元女60換ok？

3 盒白元女60 換2 盒白元男60 或其他
一換就三盒換

川西工業 premium可換?

有兩盒30白元女想搵兩盒男罩

川西工業premier 可換？

有呢款一盒，有意可tg。

平收都算 仲要指定
連埋運費都只少要1.5-2蚊隻

好撚正

3盒白元女60想換男罩

擺明炒家買黎賣

連日馬都冇貨 佢仲想平收

女 Fitty 7 days 100，想換男罩。

稔起今朝暴走嗰位焦慮巴

FD3蚊個都搶住要呀

兩盒女白元60枚想換男罩，可以補錢或者換小d數量嘅男罩

得1盒30枚

召喚渣渣輝

超快適 女 50個裝 想換男罩

男size？

唔講以為去錯babycondom

fitty 西童100個 想換男罩 互補差價

白元女換白元男
tg: addley

60盒裝

fitty silky touch 女14.5 7個*10
想換同款大人/其他大罩

想換白元女120個

扮哂嘢

有一包14.5嘅Fitty silky 30pcs
同2盒50pcs嘅14.5presto
想換成人罩最好同款

C記 $500 臭閪女，已經成班人狗沖
明顯博下有冇傻仔...

中童/女士KF94 加錢換
成人KF94

有包30片女fitty silky 換唔換

白元男60想換女罩

真心定假膠?
等佢中左肺炎死左搵人燒俾佢

係日森買得到我諗無邊個係傻仔

1731(W快適120女) 想換 男臭西/1539灰
TG:Kel0510

你點知的?

Bb豬

呢隻?

佢係咪今日晏就個焦慮症

200以上唔買!

條友真係戇鳩

莎莎越南野都要268定298

貓貓想補差價 貓貓好得意

有無人想要cute girl

卓悅今日有日本罩連一堆骨
好似三百

呢隻咋

無人買 好似要乜白金會員 30個罩要食面膜 保濕噴霧

想換普通成人size

我要美人 有16.5silky

Fitty silky fuwari 女想換男

presto 藍啱唔啱?

佢做過咩黎😂😂

超快適女50想換silky touchmore男/女50

有

presto換cute girl嗎
我有cute girl你要唔要

想換咩

你想換咩size

你出招嚟聽下

換閪都有 你話有冇得諗

Sor, 我要考慮下

最後7包 換同價男罩

三次元女罩5枚想換fitty silky男罩
可補差額

換ring fit

Bmc/ presto岩唔岩？

有iris 14.5 獨立包裝可換

兩盒女60白元想換男罩

超快適女50想換silky touch男/女50

Ok 留tg

Fitty 7days男？

花王漂白水換到D咩?

唔quote啦，上面標價收口罩嗰位係真心定假膠？
依個時勢仲想2蚊收隻日本罩？
我喺日本網訂，唔計運費都唔止啦

如果50一包既罩可以換到幾多個獨立包裝?

唔換垃圾

30

ok 知道個價先

有一盒超立綠（30枚入）同兩盒 Koo Doctor Mak (60枚入）

有無人有興趣換？ 想要男罩

有冇圖睇下

炒家

個焦慮症話無口罩好焦慮
而因為佢好焦慮所以要人150蚊50個口罩咁賣比佢
一隻過兩蚊都唔得因為好焦慮
有人話撕盒比佢又因為佢太焦慮唔得

有興趣
約佢出黎先

高樂氏？

笑撚死，炒家扮焦慮

睇下佢有幾焦慮

呢隻有冇人想換

120白元換presto幾多個？

約完放佢飛機佢仲焦慮，急住交貨比人

殘體既

想問下有冇人聽過 rf-200k kf99 呢隻口罩

我想放比佢啊 1日1隻 咁就可以2蚊隻

medicom有繁體咩

最好同款 或者有咩換都可以睇下

無咩

有冇link好想食花生

100 加一包nepia
可以再傾

有冇巴打換返成人竹虎？
或其他astm level 3嘅口罩？

上個po #717

我有台灣個隻 繁體

可以tg我

撕盒證明自用是基本吧

呢個人收幾錢
我加多1$收
如果有巴打想放，放比我啦，反正貴1$

條街最少都$5隻wo

我緊係知，條on9亂開價
我加多1$，真係有巴打想放比條on9
我都可以貴1$收左先，用唔曬就送比手足

我大多你$0.5 我加多$1.5

其實我覺得條友唔係傻，但真係炒家
可能就係想釣下有無水魚
呢個世界咁多水魚，釣到一個都fat fat了

超立綠你啱唔啱

粉紅presto要唔要？

有超立綠2盒

超立體不了

pish

想要盒

有冇男罩換？

換定買

presto係咩色

有冇人有呢兩款

有兩包現貨 17.5cm
想換16/16.5cm罩
唔要 presto 超快適 bmc

Tg:ssshrek

bmc男罩想換其他男罩，除左Presto

臭西女 想換 1313女

輕輕一推

何謂正價 610羊?

有bmc 17.5 想換16 細少少既罩

997都換

732羊加運費...有receipt可以check

Ur

唔好咁蠢 樓上已經有炒家搵你呢d咁

換左佢喇

啱啱先見到都係換男罩好d

正價放售
轉個頭比人拎去carosell賺4舊啦

Fitty 男罩岩？

戇鳩

男白元60 想換女罩 有意請留tg

我都有興趣

超立體綠想換其他男罩

有鋼線黑色果隻超立體
Ching有冇用過

想收fitty 男臭西

30個Fitty 男罩岩？

三次元粉紅14.5cm 30個裝 想換其他男罩

推 換男罩 最好50個起跳

普通7days定7days EX?

點解到依家都唔識分

有無人有包裝嘅女罩
可用男罩換
想試下女罩

Presto藍 (一個50盒，想換一至兩盒)，換其他成人size口罩

提提大家交換個時check清楚d
睇清楚d口罩同個盒係咪一樣

你放幾多

快適w岩唔岩

呢款唔係同presto / 快適w 差唔多?

有巴打點醒左我 而家淨係罩換罩
炒罩呢啲折墮野我唔會做

試一試呢隻有無人想要 獨立包裝
想換超立體50盒裝

獨立包裝？

我自己夠但女朋友唔夠
而家努力幫佢揾口罩，所以問放唔放

你想換咩

我有呢隻獨立包裝 三防 女罩，你有冇興趣？

你有邊款男罩

你有咩男罩可以換? 我係100個一盒
可以換當 如果唔夠既可以即場拆返對應數入密實袋俾你

Silky touch

呢隻好撚大個

係 不過都係presto黎

呢隻本身16.5x9？

唔放啦 你有男罩同我換就留tg啦

純粹係未試過想試下
呢隻都唔係貴要用到三次元換真係不了

17.5 x 9.5

Sorry 可能我講得唔清楚
我係指一包5個/7個個啲

我換呀

我想換

我有fitty 7個 個款
你有咩換

想換超快男50或其他男罩

我有7個個款
你有咩換

第一張圖唔係括號寫住內側咩

超快適女換超快適男

原來係最大size 我都唔知tim

三次元/超快適

三次元 邊款

依隻舒服過白元
我唔捨得換

我有超快適7個裝一包 對我黎講太細

我本住一個咩都想試下既心態咋
真係無既等肺炎完左再試都得

女裝？

有冇人想換奧田粉紅罩
想換16.5

換16.5cm男罩

有幾多包三次元

有超ふわ但係女罩

男罩黎喎
一款175mm一款165mm

咪就係話我得女罩

Sor get錯左

我買唔到

可賣可交換，日本lifelex 女罩有6盒，有齊BFE, PFE, VFE。

我有而隻 fitty silk

有冇人用過呢隻有4層
有2包想知好唔好用

我有一包7個fitty 14.5cm 同一包七個快適pro 14.5cm可以換！

有3包超快(5枚)14.5 & 3包Fitty(7枚) 14.5

有幾盒白元女30/
presto 女200粉紅/
想換男罩

bmc藍色 17.5 x 9.5，150個盒裝
想用100個換
fitty 16.5 x 9 100個裝

有premium cute girl 獨立包裝 淺粉紅罩 16cm 想試?

請問係fitty邊隻？ tg傾？

你有咩換

粉紅色？

超快係咩色？

想試

有冇人有見過依隻口罩？
想知係咩牌子

fitty童裝100個獨立包裝 想換男裝罩
三次元包裝共7個17.5mm想換男裝罩
超立體共5個135mm x 70mm 想換男裝罩

小童罩想換男/女罩
有意留tg

超立體只有一包？

快適W120女想換西男
超快適女換silky touch more女50
超立體綠換其他男罩

有無人賣超快適男 包裝
想試下

得Bmc/ fitty 7個裝/超立體個啲
可以比錢買都得

Yes

超快適男 換 fitty silky

1636換1609
119隻換99隻

係頂部開口拎左一隻
整個包裝虛線位冇損害

你都可以拎走一隻黎換

Comdia 60一包 齊三寶～
可補差價 東區交收

超快適黑罩50個
換
超快適白罩

是咪有巴打可以同我換超快適

你想換幾多

Baby pink

你有幾多包三次元
我可以5包(35個)換你7包(35個)

Tg左你啦巴打

仲有無16.5 silky? 我有美人黑色獨立包裝

男fitty silk 好想要

留名想知發生咩事

巴打係換返男超快？

男罩想換可愛女

點解要咁做呀？

Fitty 7days男1609 B016DCAOOA + 眼鏡布 B00H8MXG6S
換
Fitty 男1376 (Silky50) B075MWTSMJ + 男451(Silky7) B07VKJ5F6V

白元男60 可換？

藍

Bmc 白元 pip 超立體換唔換Silky
可補錢 雖然好渺茫 有興趣都可以搵我

我有可愛女呢個係可愛女嘅男版？

好不智
btw我試過戴戴下裏面果條標記住「入面」嘅嘢飛甩左出黎

Sor
我有啦呢d

唔緊要
多謝你

Fitty silky女想換返同款fitty silky男
Presto女拆盒50片想換返男
有冇人換 仲有啲其他小童罩

有人認投左了

其實理論上超快係貴過silky

明明日日都有口罩詳情post，知道邊到有得賣/派，佢居然識上網都買唔到，仲懵過隔離屋阿婆，真係唔知講咩好，阿婆都知邊度有口罩排喇
自己唔做功課，唔肯犧牲時間去排隊買，又唔肯俾貴錢
我地撲罩都係要坐係電腦前面不停F5架，計返時間錢仲有心血各樣，盒口罩都唔止200蚊

有興趣
超快適女換得唔得？

係呀！想換男裝

我都有超立綠可換，傾唔啱可搵我

撕盒咁應該無問題啦

fitty silky touch 7個一包14.5

快適W120女想換西男
超快適女換silky touch 女50
超立體綠換其他男罩

想換白元女 30*4

50個一盒？

我有呀
少少地交換下有無興趣

再推

21個fitty 7days ex 大碼18x9cm (30個/包用咗9個）獨立包裝
想睇下換唔換到換啲包裝口罩試下其他款 最好普通size 16嘅女罩都ok
家住大西北

fitty silky touch啱唔啱？

三次元女裝30個裝，想換超快適或三次元男裝30個裝

我有呢兩款女裝口罩，睇下有冇興趣交換

我有三次元女罩5個裝

漏咗相

有無其他野你想要可以換？

屌

Iris 口罩 (40片 獨立裝﹐全新未開封)
145mm x 90mm﹐想用3盒(即120 個獨立裝)﹐換100 個fitty 任何款 (165mm)
或 用2盒(即 80 個獨立裝)﹐換60 個fitty 任何款 (165mm)

是的

其實2隻有咩分別

我有超立體藍可以換 岩唔岩？

白元男60個岩唔岩

Fuwari 係獨立包裝，同埋條繩好似比More 再粗d。
冇用後應因為未試過，所以冇比較。

BMC 14.5 同奧田粉紅罩14.5
想換16.5罩

臭西女想換白元女120

三次元15隻女裝粉紅色可以換到乜嘢男罩 ，要罩唔要錢

Tg傾

岩岩上官網睇
真係得條繩粗少少

push

女超快可以換到咩 想換多啲罩用

白元男60可以用幾多個換？

咁都好過白元大包裝同獨立係一樣

BMC女罩60枚
想換男罩>=50枚

我戴presto 藍有啲緊 白元男兩邊又唔夠貼 有品罩既巴打有無邊款可以介紹下🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

Comdia 17.5

期貨 超立體粉紅藍綠，50，100換其他，有意留tg Thanks

PM我

presto綠

咩女罩先

日本小童口罩有齊三寶 想換大人口罩（普通/男）

我有三次元男罩12隻一盒 有興趣嘛？

獨立包？

我有Fitty 同快適，岩？

想換男fitty EX /男fitty silky / 狗罩/ 男medicom
可補差價
TG:

係

換其他男罩/粉紅罩

好耐冇追口罩po點解全部都係日本野

女超快幾多枚？
換唔換女FITTY 7DAYS （臭西）100枚 ？

快適W120女想換西男
超快適女換silky touch 女50
超立體綠30換其他男罩/白元女60

想換獨立包裝 男罩

50個 已經夠女罩了

超立綠換超立粉有冇興趣？

Fitty女想換返男

大家對presto有咩評價

Presto1539 粉換綠

Pushhhh

超立粉已有

有無興趣

16.5 x 9

超立藍30個x2 超立女30個x1 換其他男女罩

係呀 終於有人識

係呀50

換唔換到超快男50個再加silky touch 7個

留個Tg我等你 個個都買到可愛女但我得肌肉男

好奇一問 點解咁想換

1 pack 姨款可以換幾多超快黑罩 或者其他黑罩？

有都唔放比你啦，個價賤到咁
你個價印尼口罩就可能買到

中意佢粉紅色

有好多白喇 就係想搵黑啊

換唔換

不如接收埋佢

炒狗hi

巴打用咩可以換呢個

粉紅色我有興趣

咁都算炒狗？ 車馬費都唔止

仲BIN緊

佢收罩wor收黎賣

呢個價目表係佢收

想要16.5cm

可以有咩交換

想問下N95 有無得換?

Medicom 黃色罩啱唔啱使

比較想換返日本口罩

超快適黃/黑好似都係MIC

原盒1313

有超立體30個一盒藍色粉紅色各一 想換男罩 唔介意換少啲

BMC 14.5 同奧田粉紅罩14.5
想換16.5罩[/quote]
有意PM我[/quote][/quote]

我都想

有意PM我

換
fitty 男 silky touch 7x3-1 + 超快適30 男/
超快適女 30 + 超快適 30 男/
白元男 30 + 超快適 30 男

Sorry 之前pm咗我既巴絲我改咗少少

presto有乜唔好？

臭 起毛

一包

BMC 14.5 同奧田粉紅罩14.5
想換16.5罩

有意PM我

BMC 50係咪特別細D?

想換cute girl

無用過
好似都係145?

Presto綠1539
Presto藍1539
Presto藍1636
快適W 1933

換西男100 60 /pip/奧田/16-17.5
最好非獨立包裝 可散換

奧田女換唔換

50換60? 可補錢

奧田好用 不過女冇人岩用 sorry

我收緊中童口罩喎 唔好乜都拉去手足
最需要幫助嘅手足應該係銀髮族 要17.5*9.5先幫到佢地 (當然有大學生都缺 我幫佢地買咗)

另有超立藍五個有鐵線 七個有鐵線 想換其他男女罩試下

有幾多包

5/7各一

Daiso 口罩size S (14.5cm x 9.5cm) 30個
想換同牌子or其他日牌嘅男size 30個

好啦好啦 加多盒酒精棉俾你抹手機啦

有意留tg

我得BMC無得對比
你試下拎出黎同奧田對比下?

印尼口罩賣$60咋 我工人姐姐幫我買咗10盒依家分哂比親戚 大家唔好再比藥房/炒家呃

快適W120女想換西男
超快適女換silky touch 男/女50
超立體綠30換其他男罩/白元女60

自用都炒狗 可當場飛盒證明 deal?

咁我都自用
每盒出多10蚊

bmc 50男罩 想換男罩，除左presto

岩岩同另一位巴打換了

有西男100 期貨

1313係白元30定60?

如果真係自用就唔該再格下價先再PO 個價真係笑死人 賣比朋友都唔止呢個價

想換同款女裝粉紅色(包裝)

咩事負皮先 我呢盒有咩問題？

呢隻無用

個罩一戴就feel到佢啲毛毛戴慣左可能會好啲

得BFE掛

有心收自己打新comment啦 同埋要留tg

呢個價 你不如去睇下原價 睇下運費 比人地賺返兩餐
呢個價收其實都幾衰下

好似上一兩個post已經講咗冇用
仲加酒精紙好似皇恩浩蕩咁

仲要本身賣100yen

我等到3個月期貨 寧願等耐d都唔食炒價

咁你等啦 比多$100人當車馬費都唔肯
講真人地買都要時間成本 比多$100好應該wor

咁咪慢慢等 點解上黎收

仲要呢種價格收
人地mon po mon amazon唔使時間咩

用股票list計10算
唔喺呢邊po費事俾人話阻人搵食
每間集運都唔同 我統一開價一定會做水魚

有人搵左我啦 感激

日森乾塘啦 嗰邊話女罩冇人要叫我過來收

淨係換60白元咁著數

我有白元60 你換嗎?

而家係你無bargaining power仲驚做水魚咁搞笑既

係1換1男無人要 你GET錯

咁睇下有冇人肯免費幫你買你又可以唔使時間成本接近原價買罩 佢又可以on99幫人買

真係希望唔會有人懶好人咁半賣半送比佢

直頭1313都換到

1313係多個白元

佢開果個價我一盒加多$100放上carousell肯定一分鐘幾十個pm
點解仲要賣比佢

我本身預咗7盒比小朋友
今日屋企人帶佢出街發現佢好快出汗要換新 驚遲d唔夠貨上來問吓啫

d人用唔著女罩又亂掃咁自私

我主要target係手痕上癮不停搶 最後得物無所用嘅人

有7盒仲上黎問

巴打我盒可愛女同你換

明天再confirm 點交收，眼瞓

無人會手痕上癮 而且仲會平比你 派比朋友賺人情都係翻到 同埋人地手動買 你當人地用bot咩 用bot果啲多數都係炒家

佢行咗兩個鐘(冇跑/跳)已經話濕哂想換 老母叫到要買我可以點?

快適W120女想換西男
超快適女換silky touch 女50 男就+10枚超快男
超立體綠30換其他男罩/白元女60

咪係 我比親戚都係成本+$50-100限1我自己都要㗎 日日唔訓覺mon post唔使時間唔攰咩

出超立體 x2 換其他男罩

唔夠用咪去排隊囉
今朝一田先有白元細size賣
呢到個個起碼一日mon 10個鐘
好彩就一兩日 唔好彩就成個禮拜
$50一個鐘一日都$500啦
仲話股票list 10算
1313 10算點出$120呀

想換黃色

咪係 7盒仲有啲未到嘅
人地急住要都唔會成本價收啦

少出街咪得？而家仲要返學咩

我慣咗每日起身就mon 好似上癮咁 當時係屋企人話兒童夠貨先冇買明明撞正2500

PIP

屌7你

1313係白元120

冇買兒童呀 未到貨嘅係成人罩

咁嘅價有種呃鳩班好人放比佢嘅感覺

我而家要罩唔要錢
攬住佢地當寶咁

咪理啲on9啦
寧願捐俾啲有需要嘅人
七盒仲好意思上嚟出咁嘅賤價

咁點解唔收兒童罩,上面D細路戴都唔太岩size wor

我mon左一個星期 差唔多日日訓得果三四個鐘係買左二千幾個 但係兩個家庭+幾個親戚一齊分 最後咪又係得返二百幾個

我都未到手

一星期要出一次當放風 長時間困喺屋企會破壞傢俬同電器 依家唯有望佢唔復課

PIP好用

屋企人冇罩我點都要幫佢地 老人家真係唔識

有冇人用過印印gp care?

係我失策 喺Amazon冇買中童罩
小學生係戴中童㗎

最頂果隻咩料？ 想試下

1換4

你話議員收黎派比手足又唔同講法
呢啲人自己唔付出點解要成本比佢

係咪白元男 30 + 超快適 30 男換你1盒50silky touch

咁係你地唔教好個細路遮
我朋友個妹日日係屋企成兩個月唔出街
又唔見佢破壞？

咁我盒50塊三次元啲黎可以比首期

*睇* sor9

三次元50塊原價幾錢

但presto 綠係17.5 wor 唔會好鬆？

你要盒裝30?我全部大盒都係拆出黎

無所謂

你無睇錯 後面係佢琴日打爆咗個窗嘅玻璃 好彩冇跌落街整傷人

我未爆嘅時候係日本藥房買¥2000

影左都唔比啦 咁錫個小朋友比貴啲都唔肯

但presto 藍同白元男都係16.5 我一個緊一個鬆
但係我見好多人都話白元係偏大 所以睇下有無品罩師試過邊款係介乎2款之間

咁你自己教唔好 你有問題wor

咁主要係繩問題

超立體有咩唔好?

我有白元快適

我冇暴力傾向係屋企人太寵佢搞到咁

唔岩我面型 白元我有 想試下其他

咁你屋企人問題wor
呢啲怪獸家長真係

Silky咁值錢

感謝巴打好意我以為你介紹裝修師傅比我

男裝太大?

加住你先 貨呢2日先會有
所以你繼續換住先
未換到再搵你

全屋得佢一個小朋友仲要係仔緊係錫佢買唔到我就逼佢一日一個 等佢受吓教訓!!

慢慢 其實我未拎 聽日拎

你教返好佢先啦 以後呢個細路出去踢到人kick到人 遇著脾氣差啲嘅人屌鳩佢
你地千祈唔好嬲 因為係你地縱容佢嘅

yes鬆鬆地 風琴個啲我冇問題

上個po就好焦慮
今個po就小朋友要用
笑到

認真係咪有啲過度活躍

用咁嘅價收 不如去買印尼罩算啦又快又平又啱你啲價

呢條友專恰屋企人 對住外人就會變得恭恭敬敬

係 所以要放風同埋食藥
食咗藥就做到功課 但藥效過咗又會發癲
老母話放假食少d藥減少副作用 結果

同意啊 印尼罩比較適合呢個煩膠細路 日日換10個都得啦

醫生話食幾多就食幾多啦
買罩就開返個正正常常嘅價

之前工人姐姐幫手買都係成人 聽朝等佢訓醒再問吓啦

無理由開$2個掛

想換白元男/超快適男

又有工人又住私樓收$2一個罩

買印尼罩啦 你呢啲咁嘅價咪放出黎呃鳩人啦 手頭上7盒咁多
如果我要呢個價放出去不如我拎去派比手足仲好

有工人姐姐都開價$2個抵俾人屌啦

咪係 放呢個價比呢條友不如派比手足點解要比佢用

呢個乞衣黎

免費派俾清潔工人都唔想賣俾佢人地有工人姐姐㗎

我會同老母反映 不過壞結果都係我受

咪係 我都冇工人姐姐

雖然住私樓

小弟都有撚開啲炒狗 10個炒狗有6-7個都係女
利申 並非眨低女性 並非分化

無工人姐姐 無私樓都唔會敢出$2個

壞咩結果 你用呢種價仲要本身有咁多盒 又唔係冇曬罩冇錢 憑咩要比你
比手足比清潔姐姐唔好？

想換17.5罩

咪係 以前未爆$2個ok
宜家點解要$2個比一個唔係冇錢買罩而且屋企有7盒罩，仲有其他成人罩未到貨嘅人？
而且佢個細路係因為老母想食少啲藥所以先要出街又要換罩

我就唔撚信

有超立藍60個可換白元快適？

我都唔撚信
信黎把撚 講到咁錫個細路 原來比多百幾蚊都要問下媽媽先
媽媽我可唔可以上連登用多百幾蚊呃下罩啊
sor9 係買唔係呃

佢真係當人廉價勞工 成本+運費都$2/個 我有多罩 寧願自用都唔賣想要就自己付出下 出嚟作個故仔做伸手黨

就算係真人真事又點 擺明當人水魚
收返一餐飯錢都冇仲要曬時間同佢交收 不如拎落樓派街坊

作故仔都算 屈個仔有問題 明明最大問題係自己
又唔教又唔理 一直賴
我女話口罩濕咗 我話擺張紙巾入去 唔得就返屋企
怪獸家長

咪係 我比親戚個細路都係揀最好嘅比佢 吸水又好 重點係我自己mon幾日唔訓覺咁mon返黎
佢一句我屋企人個細路有病 我地就要賤價放比佢 咁炒狗咪好好賺？

換罩好啦
咪撚賣罩益炒狗

特別係$2一隻果條仆街 佢明明有7盒罩 又唔係冇錢買罩
擺明呃班好心嘅連登仔
佢平買話想比個細路一日換兩隻wor 知唔知好多人一日一隻都冇啊
如果你唔爭呢一百幾蚊 就唔好賣比條友 出街派下比手足啦

我夠罩都兩日一隻唔捨得

我大多你0.5

我有 US ASTM LEVEL 2 罩 (US$9.99/盒, ~HK$80), 有冇興趣試罩?

人地原價十算左俾多左架 你地唔好炒高個價啦

見到你咁既態度我覺得有少少心寒 依家你明上黎搵水魚都可以講到自己好偉大好無辜咁既？ 身為家長咁樣既待人接物方式 我睇唔到你有咩能力可以教得好個仔囉

被害妄想症

我250兩個人分唔知算唔算夠
都唔敢出街

我21日無出街

咪係 成班炒狗同一個咁慘嘅人搶

所以佢個仔咪打爛玻璃
有病唔係大曬嘅

好難捱 有咩方法可以捱21日

藥係唔停得你老母咁樣係害緊個細路
一去到復課先突然食返藥
無可能一下就去返正常狀態
正常一過左藥效唔會又發返癲
反而係會食唔落野訓唔著教先岩，因為已經揸乾左個人
下次覆診唔該問醫生要唔要加藥/轉藥
利申：4年補adhd學生經驗

日日Netflix & chill

男朋友買左個投影機係房同我睇netflix
睇反收數特遣隊
套嘢都幾撚現實下

幾多cm？

投影機都出動埋點解唔用電視Netflix

唔想出廳同佢屋企人睇cctbb

Ching 可唔可以用10個外科同你交換10個黑色

係mic 但番工有可能會用到黑色罩
想睇下有無得換幾個黎try try

我知我個仔咁 真係有需要
就算貴少少都要俾啦...
個現實係資源不足 你呢個價真係天真價

買個萬能搖控轉佢地台啦

咩資源不足 屋企請得工人資源不足？

咪係 你錫你個仔自然會去搵最好嘅比佢
呢條友擺明唔係真心買比個細路 真心又會唔會用呢種價格去收啊 等如呃人免費幫佢mon罩

我講口罩資源不足

廢事鬧交啦深藍好煩

係上一個po寫過
但想貼到巴打覆我同買咗同款印尼口罩既人可以睇

印尼口罩用後感
Vio
購買方法 :Facebook
佢呢個係綁帶，可以帶得貼面啲
但條帶都幾長下，帶起身冇咁好睇
我呢個都有啲薄，唔會好侷

個盒有少少爛但入面睇過冇蟲
唔似二手，同個盒下個有價錢牌

剪開係三層，內外都防到水
中間就燒過都冇着火

之前應承咗一個巴打會寫比佢，但我而家先寫
Sorry 希望你睇到

不過有得揀都唔建議買，因為唔知係咪盒盒都咁
如果買咗既巴絲，人少既地方用比較好

Ching 我同你換 超立換白元

有西男同pip
Tg

三次元女罩5枚換 fitty silky男罩
可補差額

超立體補錢換超快適

kf94-30個獨立包裝
想換女或中童

14.5

想換咩牌子

有興趣試下kf94
@SkylineGt88

支持繼續

整緊個炒狗大全

你都識講乾塘
越黎越難買你仲接近成本價收

無需獨立包裝可以換咩？

女臭西想換1313女

BMC 藍盒 17.5 150個裝著換快適W有性趣嗎

見到男罩黎 同埋好似搵到巴打同你換
Ignore my reply

冇

3 盒超立體50 換白元60*2 / 白元120 有意就留TG

白元男*

我換返相同價值嘅野有咩問題？

用過997甩毛 不了 sorry
其實我係想試白元
你會唔會有90隻藍白元？ 拆盒散裝我都ok

男臭西1609全新 隨心換

市場上超快適仲平撚過白元
有腦都知大家都係口罩
只係產地分別
你拎住張invoice 慢慢換喇

應該差唔多價錢

我表達得唔好
佢30隻一定平過60隻/120 白元

佢同用實力借錢有咩分別

安心清潔14.5女罩100個有冇興趣?

乜粉紅超快適同白元同價？有無圖？
大把人寧願俾多d錢買MIJ口罩
我Post出黎換口罩你情我願
我又唔係呃又唔係搶 無人換咪自己用
買唔到粉紅超快適眼紅我呀？

BMC 50*2?

同我換

原來色盲嘅

兩盒白元女60有無性趣

都係嗰句啦 我俾左1630yen 想換返相同價值嘅野有咩問題
無人換我咪自用 關你撚事咩

白元快適女30個ok?

大撚把人揀顏色買啦柒頭

女臭西岩唔岩?

講句公道說話，其實以日森原價的確差唔多。用炒價比就1313貴，所以自由市場，理撚得人

佢要以炒價比 大家都係口罩 印尼口罩平好多添

心頭好既野，無話值唔值

其實係應該用返市值黎計比較合理?

如果計市值，100個presto換50個超快適有無人換比你？如果計市值，你市場賣左佢直接用錢買返咪得

成件事就係你情我願
如果下下市價換
不如面交計埋地鐵站距離先最公平

我覺得依度係交換區計日森價好啲
如果唔係comdia240咪最值錢
不過交換雙方都覺得合理咪得囉
有啲人口罩多咪想換啲貴但少啲 MIJ 好正常姐

快適W120女想換西男
超快適女換silky touch 女50 男就+10枚超快男
超立體綠30換其他男罩

有人換就得，無人換就會降價，係咁簡單，有乜好嘈

個人覺得係, 用原價比冇意思, 仲買到既話就話啫

童裝換男女裝都得

岩咪換，唔岩咪唔好撚換，自己覺得岩換咪得

從來high end 野就係貴，你又唔質疑點解Hermes 一個袋13萬，Salad 一個袋$2000？都係嗰句，你情我願，理撚得人

如果計市值，建議唔好一盒盒換，拆開逐隻計最公平

市值又好, 原價都好, 雙方有共識就deal, 唔啱傾就next
橫掂大把人換罩

有白元60

戴習左日本闊耳帶, 一戴幼帶想掉左佢

女臭西想換女白元1313

戴慣

超快男想換超快女

想問下bmc活性碳係咪照盒上幅圖咁戴就啱？
白色向出，灰色向入？

50bmc+50bmc carbon

一戴幼帶耳仔好痛

120 個白元男罩，想換120個女罩

有白元1313男

有1433女罩可以換

超立体/超快適換其他小包裝 eg: 企鵝
不要三次元

有presto綠色或者bmc comdia

快適w120個獨立包裝岩唔岩

我都係靠你先買到罩你買唔夠女罩?

臭西女+20個獨立俾你

返到貨發現太鬆

全新，全部唔止一盒，可複數換
想要三次元/超立體/超快適
兩隻size都可換，prefer男換男女換女。雖然目前男罩較多，但屋企人用唔到女罩。
如有巴絲實在需要女換男，再pm傾

Fitty 男1609 想換Fitty Silky男非獨立包裝

臭西女想換白元女1313
或男罩

BMC 50 男/ 幾想換

粉紅色超快適30

當然我可以補yen差價
thxxxxx

BMC 女 50也有

有 你tg?

白元男想換西男

臭西男100 想換白元男1313
另外紫金BMC隨意換男罩 可散裝

超立50*2 換紫金？

女超快適50岩唔岩

smartbasic100換紫金bmc?

1731 快適W120女 想換 西男/1539灰

cute girl premium 想換普通有鐵線男罩

我要換presto綠

我得期貨原田100

幾多盒綠換到1300jp?

唔要水啦bb

ching 好型隔住MON都出曬水

超立體綠換其他男罩

係，巴打覺得包得貼唔貼

有意
@SkylineGt88

白元男好舒服

西女想換白元女

都話換同牌子囉
再送盒酒精紙都屌
垃撚圾

我兒家俾夠1000yen你都買唔到一盒啦
同牌子換size呀

超立體50 換其他男罩 有意留TG

巴打換左未？

想試presto 女
有無人可以交換/賣幾片黎試下

換咗了🙏🏻🙏🏻 唔該哂